不如聽日一齊去警察記招？

我有咭片